Rijkdom was een inferieur object, maar welke glorie zou de ontdekking bijwonen als ik kon verbannen ziekte uit het menselijk frame en maken de mens onkwetsbaar voor iedereen behalve een gewelddadige dood!
